周庭獲保釋 預料今晚離開警署

推

push

好人
一世平安

周庭

好人一生平安

日文手足記得上網打五毛

幫手retweet

推 只係暫時嘅安全

梗係啦
日本線著哂火

［有冇睇錯］日本國會‘中國政策聯盟’ 為咗周庭 聽日開緊急會議？！

受苦

願平安

蝦細路女

中國估唔到一個少女搞到日本咁 仲唔即刻放人咩

佢應該會好驚仲有兩單認咗罪等判

睇來連黃生都唔搞到

twitter需要大家

暴動要還押, 分裂國家可以保釋

買佢啲相支持佢呀 各位連登仔做咗未

李團長

部pixel 頂住，唔好比狗爆到

庭b尋晚喊死我

要安全

驚日本暴動呀

右下

好擔心佢好好透下

一單

希望佢快啲無事, 快啲去到日本

其實我覺得拉佢
係唔想比佢飛去外國
吿唔吿又一回事

本身都有官司

去唔到日本仲恐怖過美國制裁

Push

Credit: 不明

中國會驚國際壓力？劉曉波呢？
唔怪得你連唔好扯美國旗都講得出

冇事就好！

希望冇事 可以快啲離開
黑警呢鋪玩大咗

佢個條認咗罪
坐完就飛得走
雖然我覺得更大原因係俾人制裁
要搵返人祭旗

驚日本發火

佢實好驚

日本嘅火唔可以因為保釋而停！

#FreeAgnes

改圖高質D呀唔該

希望佢平安冇事

拉一拉就搞到中日關係緊張

依家黑警咁恐怖，犯法都冇人管到，好驚周庭係入面比黑警強姦佢地做得出。

要平安

犯国安犯保釋金都係兩萬

無事就好

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

周姐好慘

周庭早前承認煽惑及參與未經批准集結兩項罪名

肥佬黎都唔夠佢咁大影響？

但係其他個幾個手足

香港女兒
我地要多多支持佢同之鋒

好細聲

日本嚟講係，佢真係做左唔少野

仲有嗰兩個幾時出嚟

推推

同一單黎

之峰都係到

我拍嘅兩單係話兩項罪名

Live

入去咁耐，一定受左好多性暴力，撐住呀，支持周庭

依家拉得嘅大部分人 多數被末收旅遊證件
唔會俾到機會你走....

即刻填form 恢復BC再退中國籍啦
佢個中國籍係退到嘅
到時有咩事英國可以介入

睇live睇到眼濕濕
周庭加油

要冇事呀

其餘兩個男仔呢？

見到好多傻仔係youtube課金 比youtube食哂啲水要課去parton課 YouTube 食水好深

睇到眼濕濕
好叻好堅強又presentable!

我都係

旅遊證件根本唔係重點
你估偷渡走唔到咩
而係依家應該比人監視緊
走唔到

今晚日本NHK watch 9點 TBS news 23仲係周庭及香港頭條

應付完中英press再獨立回應一個日文press

下可以咁既咩
好彩佢係BC
不如變返BC算啦佢太危險

pish

睇到心up
一個女仔 弱質纖纖咁 但眼神好堅定
中英日流利 好清楚自己講緊咩
辛苦了 好好休息

佢仲學緊韓文